[超急！！]奶共政府刊憲禁止香港民族黨

憑乜法律權力？？？

點"禁止"

籌款可以PAYPAL 收錢
搞活動都係上網

正如共產當年都係靠海外籌款

認真有冇人想試下整番個列寧主義共產黨主張革命

玩返香港政府轉頭?

問過Law友：

支持陳浩天不算犯法！！！！

潮聯幾十年長期肆意違法佔領，收撚左佢皮未？？？？

問過Law友：

支持陳浩天不算犯法！！！！

paypal 收錢果個ACCOUNT可以凍結

抵死 搞亂晒香港 應該捉晒佢

唔係香港ge cv行都凍到？

銀行

剩係限資金用唔到喺香港都夠做啦...

當然海外銀行可能安全D 但都唔好忽視有好多銀行都買中共怕 按香港搞凍結嘅